黃心穎真係幾好J

今朝邊做運動, 邊睇J2
無端端有個都市蜜遊, 黃心穎電到條韓仔死死下
睇左半粒鐘, 睇真啲真係幾好J
雖然係小籠包, 但個樣夠甜, 偶然露少少線頭, 都真係扯扯哋
睇住佢哋踩滑板嗰段, 換左件白衫透個紅bra, 跑嗰陣彈下彈下, 真係鼻血都噴埋出唻

無cap圖, 唔好問候老母, 上youtube自己睇

蔡一智

唔太造作既話都幾好睇

打J姐都咁撚挑剔

這個不了